女友話一係就玩rainbow kiss

事源我最近縛得佢太多，佢好唔滿意
Rainbow kiss玩好大咩